一人一個係黃牛網買黃牛飛比人呃嘅故

話說條女今日諗住買飛睇演唱會
第一次睇演唱會 唔知頭唔知路食左炒價買左貴飛
原價$3xx張 計埋運費 中介費 埋單8xx 一張
過左一陣 仲send左個auto-email話寄左張飛 有埋寄貨編號 點知郵局個網竟然話無呢個貨
有無人知我條女係咪比人呃左

你地又有無d咁嘅經驗

祝天下黃牛黨死全家 黃牛網創辦人條女日日比人屌

你明知炒又買

仲要先錢後貨

條女弱智無留意 黃牛網扮到成個真買飛網咁 話咩幫你hold住十分鐘 好多人搶購緊 最後兩張唔搶就無咁

差不多又是VIAGOGO 依d啦

即係邊個網？

Exact7ly 巴打你都試過？

Viagogo

無

唔係官方地方買野就有風險

1600蚊買個教訓

幾時玩實名制, 趕絕班黃牛撚

有可能係個賣家入左Tracking 但未寄飛
等下啦

炒貴曬d飛 報驚拉曬佢地

畀貴10倍價錢買既飛，入到場先知個位唔係本身揀個地段
但入到場唔通唔睇咩
賣家人在外國仲要冇仇報
本身已經冇依時寄d飛畀我
要我搭上搭先解決到個問題

祝天下炒飛狗生仔無屎忽

入完 number 未寄都屌
有得 track 有得投訴

根本要啦, 不過官方點肯, 最驚賣唔哂

好

無黃牛你就買到飛？定係有黃牛你先買到飛？

上次買咁咗張 但上郵局check唔到no.
不過過多兩日就寄左嚟
between viagogo如果你冇收到貨可以打去投訴拎得返啲錢

阿婆都識面交啦

黃牛就咪撚買啦，垃圾

下次唔好啦

真係畀fans買哂自己買唔到飛都心甘命抵
畀班黃牛搶搞到要捱貴飛條氣就點都唔順

無錯